WIFI問題一問

屋企人啲電話同電腦(macbook非主機)，ipad都用到屋企wifi上網，但得我部電話連唔到
wifi係廳，係廳就收到兩格，行返房幾步路就已經斷左線，求解決方法
利申：IPhone 6

我都係 都係iphone6

解決左未？

解決左部iPhone 6

想出iPhone 8，宜家解決部iPhone 6就死得